陳皓桓還原真相：警方首提議流水式集會政權讚和平 今成重判老泛民罪狀！

#40 ON TRENDING

陳皓桓還原真相：警方首提議流水式集會政權讚和平 今成重判老泛民罪狀！｜
#李柱銘 #吳靄儀 #何俊仁 #何秀蘭 #李卓人 #黎智英 #梁國雄 #梁耀忠｜
左右大局20210416｜
主持：陳皓桓 林兆彬

D100 Radio
516K subscribers

#D100 Radio 《#左右大局》
2021年4月16日 星期五
主持 : #陳皓桓 #林兆彬
逢星期一至五；下午1700-晚上1930
D100PBS台視象及聲音廣播

Phone-in 熱線：1831-138，歡迎各位聽眾致電發表意見。

0:00 - 左右大局20210416｜主持：陳皓桓 林兆彬

01:15 - 判刑通脹！818老泛民被重判何秀蘭李卓人即時還押，庭上眼淚連連！

24:57 - 陳皓桓還原真相！警方首提議流水式集會，今成重判老泛民罪狀！

59:31 - 聽眾烽煙篤爆點解李柱銘緩刑何秀蘭即時入獄！

01:24:24 - 左報鄧炳強連平機會都批蘋果日報，會唔會係被取締先兆？

01:59:01 - 旁聽師烽煙講毛孟靜最新情況，過來人講荔枝角惡劣過赤柱幾多！